讀urban studies 係咪on9仔

點解夠分唔讀survey?

讀geog都係 天文台多數請physics人

Urban planning呢

好似係兩樣野黎
好比civil同archi咁

兩科完全唔同 再加上urban studies教得深仲難過surveying啦 讀urban studies點會on9

係，乞食

利申A1入唔到

On9

入到都係乞食

你唔係覺得啲人讀地理係為咗入天文台呀嘛

讀完urban 有咩做？